周庭： 星期三將知道刑期 情緒不太好 身體亦有點不適

Admin: 今日是周庭被還柙的第7天。她託探訪的朋友轉述了幾句說話：

「這幾天精神不太好，因為天氣轉涼的關係，晚上睡得比較差，身體也有點不適。

失眠時會回想起，當日在庭上裁判官斷言說「唔會」索取社會服務令的時候，真的感到很委屈。而且，心裡也明白，星期三很有可能會判監，所以情緒也不好，會很擔心。

知道懲罰祭反應不錯，希望大家未來都要繼續支持黃店。最後，希望外面的人都安好。」

各位寫信師可將信件郵寄至「香港九龍中央郵政局郵政信箱73962號」(信封毋須註明姓名)，朋友會彙整信件並代為轉交周庭。也請大家不忘寫信給其他手足，繼續關注12港人 #Save12HongKongYouths 。謝謝！

寫信師注意事項

內容篇
✅分享生活點滴
✅分享最近時事
❌透露個人資料
❌提及發夢經歷
❌有關逃獄的資訊
⭐️懲教署會預先審查書信，各位寫信師記得好好保護個人私隱

格式篇
❌賀咭、硬咭紙、立體信紙
⭐️懲教署規定每位還押人士最多只能收取30張賀咭，多出的賀咭會被放入私人物品箱並丟棄
❌附有閃亮效果的墨水
❌附加任何裝飾，如立體信紙、貼紙、閃粉
❌附加任何物品，如書籤
⭐️懲教署會扣起不合規格的書信

Admin: 周庭が即時収監されて7日目。今日面会した友人から預かった周庭の言葉です。

「ここ数日、精神状態はあまりよくありません。気温が下がったせいもあるのか、あまりよく眠れず、体の調子が悪いです。
眠れない時、いつも思い出してしまうのは、前回、裁判官に言われた言葉です。
前回出廷した時に裁判官から、社会服務令（服役はしない強制社会奉仕活動命令）の検討は不要であると言われて、すごく悔しく、やりきれない思いになったことを思い出します。水曜日には禁固刑が下される可能性が高いということなので、今はとても不安です。

黄店と呼ばれる民主派支持のお店を応援する懲罰祭が盛況だと聞きました。
どうか皆さん、引き続き黄店の応援を続けてください。

最後に、外にいる皆さんが元気でいてくださることを願っています。」

送り先：香港九龍中央郵政局郵政信箱73962號
（封筒に書くのはこれだけです。受取人の名前は封筒には書かないこと）

周庭の友人たちが本人に届けます。

そして皆様、その他の投獄されている仲間たちにもぜひ手紙を送ってください。また、12人の香港人へのご関心も引き続きお願いします。
#Save12HongKongYouths

重要 <手紙を書く際の注意事項>
内容について
OK＞生活について
OK＞最近の出来事について
NG＞個人情報の開示
NG＞抗議活動参加経歴
NG＞脱獄などのアドバイス
*刑務所が手紙を事前チェックします。送り主の方はプライバシーの保護に気を付けてください

フォーマットについて
NG＞グリーティングカード、硬い紙。立体カード
*刑務所では、1人30枚までのカードしか受け取れないと定められ、超えた場合は破棄されます
NG＞ラメ入りインク
NG＞立体加工やシール、ラメ等で加工
NG＞しおりなど手紙以外の物を封入
*刑務所は、標準的な手紙以外は受け付けません

#周庭
----------------
🙏 喺Patreon支持周庭：

📺 訂閱我YouTube睇片：

政治逼害

中共講到明要釘死佢
港共法庭法官自然聽黨
點會理法

冇人覆

連登仔瞓著返？

仲話想贏？

香港女兒

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

加油

周庭和黃之鋒加油……

庭b

亂交所上市編號:721831

港豬繼續返工
一個香港女仔咁就斷送一生前途
點解唔走佬去英國

嚟m

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作， 其他內容並非出自被捕人士關注組及不代表其立場。

以下為部分手足背景
⭐️九龍城十二庭判刑，盧手足刑毀黨鐵被割係鬼，攞勞教中心報告‼️上次離庭時佢受驚嚇親😢呢個手足以往上庭得幾個人旁聽（以往冇親人會去）
⭐️東區提訊，割狗頸18歲手足還押至今410日被割係鬼
⭐️東區提堂，50歲手足元朗暴動呢單好新的，仲被控妨礙司法公正（扔嘢落街）無咩人留意
⭐️九龍城十三庭審訊，何手足係梁嘉琪審‼️
⭐️九龍城提堂，油麻地酒店案16歲劉曾經還押兩個月。16歲莫曾經還押一星期。19歲林曾經還押一星期。23歲陳被捕至少兩次（理大圍城）還押至今300日，威迫簽口供紙否則「搞死」他。26歲陳還押至今300日被狗「暴力恐嚇」。

上庭手足需要你，快啲黎旁聽！！！

庭B

判個短刑期好過
好過又比條HIHI上訴比上訴庭判重D

入冊了

撐住

佢本護照一早俾人收咗

dllm...

唔繼續返工繼續食黃店 可以點

唉

冇事冇幹果型plan緊去英國 你地頂住先

推

想照顧佢下半身

God bless

可能要等好耐先出返來,
應該佢出生以來最大既打擊

周庭

唔緊要啦庭B,我地呢班係出面嘅手足會繼續食黃店光復香港

仲有冇聲援佢嘅活動？

push

佢其實係咪痴q線左線，見佢youtube啲片仲可以笑笑口

你想佢喺敵人面前垂頭?

唔通話自己好驚好撚慘？ 佢唔想人哋太擔心先強顏歡笑，你就真正痴撚線

加油 💪🏻

比我屌啦入去前

放入私人物品箱並丟棄？？

琴日有日媒有提及

Marco Rubio出聲都無人理

屌你老母五毛狗死全家!

佢越嚟越瘦

Push

周庭bb

閪啲同你講事實
過幾年佢出到黎
靠patreon同埋道尼嘅啲黃絲豬豬錢
隨時係多過認真返工做十幾年野嘅收入

今次真係要制裁中共，直接無人機擊殺習近平

你唔去坐幾年監加被一個國家級力量追擊試下賺呢啲錢？

up

其實可以再告新罪
無限loop坐完今次唔代表完

仲有國安法

坐幾年監加被一個國家級力量追擊?
你唔閪講我都唔撚識笑
坐幾年賺到佢咁多
藍屍都制呀 幾年唔夠加碼到廿年都得添
不過我就唔識諗GE 野就做過 一蚊都冇收到
大把人連個名都冇入左冊 被自殺都係咁
唔講啲無名手足 陳浩天都奶撚左野你又知唔知
點解到左係眾志就咁大反應
They are well paid for it !

認真講句 冇收錢坐幾年監加被國家級力量追擊你點睇

起一起底你覆緊條友, 睇黎原本既USER真係比狗咬左

#7

blocked
btw thx push

pushhh

變左狗隻係到帶風向

要平安

成個 post都係五毛狗，癡撚線

周庭加油

講到咁咁點解我唔見藍屍去坐呀？
仲有，唔係淨係周庭，咁講其他手足我一樣咁屌，講到而家坐監之後有錢收就係ok？乜撚野思想黎，啫係如果陳浩天坐監出黎，冇錢用要眾籌，跟著有錢收啦就係well paid for it啦？

頂住呀

Pray for u

老鳳懷疑張奕鈞先生(SimonTW #337052)為在台共諜

SimonTW 條台灣白卡佬
恭喜周庭同 gphone 要坐監
屈鳩周庭支持抖音
叫香港人同佢地割蓆
正一仆街嚟

恭喜周庭和黃之峰